想搵絲打一齊去睇戲

想搵位絲打一齊去睇Transformers
有無絲打有興趣
只要唔係200磅大肥婆就得
利申:非gay

我199磅 pmed

召喚所有有J絲打大會開始lu

唔好咁啦
我要絲打呀